E奶網紅產後穿這樣做副食品 「有穿不錯了」

身材火辣性感的網紅「T妹」，近來曝光自己泡奶照片，也曝光了「當媽的代價！」

當了媽媽之後，就無法只顧著自己漂亮，更多的時間，都是拿來照顧著寶寶。網紅T妹昨深夜就曝光幾張自己忙著做曝食品的照片，寫道：「還沒睡飽就忙著做T寶的副食品，朋友問我：為什麼沒有拆衣服吊牌？！你說勒？感覺我欠一個月睡眠⋯當媽後 發現能睡是福！我還記得穿衣服已經不錯了！」

不少網粉絲都直誇T妹賢慧「有賢妻良母的味道」、「辛苦了。賢慧」、「誰要娶T妹快報名唷！」；也有不少人呼應「當媽之後 就真的沒有在睡到自然醒過了。」

不如成張圖打格啦

原圖:

究竟打格嘅原因係??

真係呀 你真係回錯post

佢做緊拱橋